請勿作無謂犧牲！請勿衝擊軍營！

騷擾軍營唔係小事
[blue][勿作無謂犧牲/blue]
噚日九龍塘軍營被鐳射筆照射，但警方嘅處理手法溫和，令我哋有理由相信照射嘅又係喬裝狗，目的係令請大家以為騷擾軍營係小事，減低警覺，為政府出動非常手法鋪路，用更殘暴手段對付示威者，甚至大規模射殺示威者。
所以，大家千祈唔好跟隊做，一見有人騷擾軍營，就盡快離開，甚至唔好行近軍營，留番啲狗對住啲喬裝狗。